請問真係無記性(會員#85242)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你好 三毛